[新股討論] 2182 天長

無抽到

打算即市入 有無人有研究呢隻

我中就跌
我唔中就升

呢隻無人提過
有機爆冷

唔中

一中一

中得1手，升到$1.5都係賺少少

4手中0, 屌, 垃圾耀才

中簽率幾多 超500倍

3成

92入 落到86 番到90即走
蝕500$ 垃圾股

真係好垃圾 開市見佢無人掃都無再入

Coneon

點睇
今日爆升